［急]有無打邊爐推介？

屋企人想食火鍋，20個人左右，有無介紹？筆直一皮左右

或者中餐都得，想係尖沙咀/沙田呢d地方

20人去茶樓啦

想食好d 有無推介

推

十下

酒鍋

肥牛

火鍋撚

深水埗 大煲王

有間雞煲加火鍋岩唔岩

佐敦寶哥

春夏秋冬

天后 上品
佐敦 新明記
大角咀 力奇

雞煲麻麻，想食靚嘅火鍋料

北斗翁都幾好